# linsenbolo

- pilze, zwiebel braten
- eine dose tomaten drauf
- rote linsen dazu
- alles kochen lassen, 20min
- gewürze, sowas wie thymian (und die typischen "italienischen" gewürze)
- paprika geht auch gut
- vllt rauchsalz

wenn man die nudeln direkt da drin kochen will (was nachher lecker ist), kann man noch fast-ein-ganzes bier dran tun, für mehr flüssigkeit, aufkochen, dann nudeln dazu. evtl brauchen die dann länger zum kochen? ich bin nicht ganz sicher.


